%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------
% tipo el documento
\documentclass[11pt,fleqn]{article} 
% Márgenes
\usepackage[top=3.5cm,bottom=3cm,left=3cm,right=3cm,headsep=20pt,letterpaper]{geometry}

% para uso del español
\usepackage[spanish,es-lcroman,es-nosectiondot]{babel}

% Soporte para utf8
\usepackage[utf8]{inputenc}      

% Permite usar colores
\usepackage{color}

% Permite definir colores
\usepackage{xcolor} 

% Azul TEC -> RGB:00447b
\definecolor{tec}{HTML}{00447B}
\definecolor{tecdark}{HTML}{003366}

% Para espaciado doble, 1.5 o simple
\usepackage{setspace}

%Fuente GWC Goticq
\usepackage{avant} 
\renewcommand*\familydefault{\sfdefault} 

% 8-bit encoding (para uso de glifos
\usepackage[T1]{fontenc} 

\usepackage{mathptmx} 

% Modificaciones para espaciado
\usepackage{microtype} 

%----------------------------------------------------------------------------------------

\usepackage[explicit]{titlesec}

% Para el uso de imágenes
\usepackage{graphicx}

% Para cuadros con cambio de linea
\usepackage{pbox}

% Para colocar cuadros flotantes
\usepackage{wrapfig}

%para las tablas grandes
\usepackage{longtable}

% Tablas que se autoajustan
\usepackage{tabularx}

% Este no se que putas hace
\usepackage{booktabs}

% Cambiar la fuente por defecto
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}

% Pié de página

\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{etoolbox}

\newcommand{\footrulecolor}{tec}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}

\pagestyle{fancy}
\fancyfoot{}
\fancyhf{}


\lhead{
    \begin{picture}(0,0)
        \put(-50,0){\includegraphics[scale=1]{programada/header_frontpage.png}}
    \end{picture}
}

\rfoot{
	\footnotesize 
    \textcolor{tec}{Página | \thepage \  de \pageref{LastPage} }
}

\usepackage[pdftex, hidelinks]{hyperref}

\hypersetup{pdftitle={$title-meta$}}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	Creación de nuevos comandos
%----------------------------------------------------------------------------------------


% Cambia el formato del nombre del comando \chapter
\renewcommand{\part}[1]{
    \textcolor{tecdark}{ \huge { \textbf{#1}} }
  \parindent=0em
  \vspace{5mm}
  }

\titleformat{\section}
    { \large \bfseries }
    { \color{tec} \thesection }
    {.5em}
    { \textcolor{tec}{#1} }


\titleformat{\subsection}[hang]
    { \bfseries }
    {\thesubsection}
    {0pc}
    { \textcolor{tec}{#1} }

% Cambia el formato de la sección
\renewcommand{\thesection}{\arabic{section}}

% elimina la numeración de las subsecciones
\renewcommand\thesubsection{}

\setlength{\parskip}{10pt}

\begin{document}

\part{$id_tarea$: \\ $titulo$}

{\raggedleft{}
    $profesor$          \\
    $curso$             \\
    $semestre$ semestre, $año$   \\
}

%\makebox[\textwidth \hline]{} 
\makebox[\textwidth]{-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------} 

$body$

\end{document}


